搞完蘋果，大家要有心理準備

好快會到連登，就算成日話個server喺外國，但唔知會唔會有一日，唔知點解熄登

如果真係熄燈，以後無得再：
一齊為美國制裁慶祝，
睇唔到契爺所羅門俾大家嘅說話，
留名睇強國三峽幾時爆煲，
改歌笑鳩黑警，
屌鳩黃店鬥黃，
提醒大家要去Twitter做任務 ，
記得要一齊抵制TVB落廣告嘅商人，
叫大家唔好忘記每個月21號、31號要做乜，
睇到手足喺裏面俾大家嘅說話。

作為每個同路人圍爐嘅精神食糧，
連登俾大家嘻嘻哈哈咁，捱過政治低壓嘅每一日，
如果有朝一日真係熄燈，無人再提醒大家，
我希望大家繼續而家做緊嘅嘢，為香港重光盡力。